Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2020年1月 至 2月)
Slug: new-developers-2020-02
Date: 2020-03-23 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Gard Spreemann (gspr)
  * Jonathan Bustillos (jathan)
  * Scott Talbert (swt2c)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Thiago Andrade Marques
  * William Grzybowski
  * Sudip Mukherjee
  * Birger Schacht
  * Michael Robin Crusoe
  * Lars Tangvald
  * Alberto Molina Coballes
  * Emmanuel Arias
  * Hsieh-Tseng Shen
  * Jamie Strandboge

祝贺他们！

